<resources>
    <string name="app_name">Emergency_maps</string>
    <string name="logo_name">cppk_logo</string>
    <string name="akb">Акб</string>
    <string name="vspom_сompr">Вспом компр</string>
    <string name="drive">Тяга</string>
    <string name="bv">БВ, КЗ</string>
    <string name="protect">Защита</string>
    <string name="safety_device">Приб без</string>
    <string name="loop">Петля</string>
    <string name="pantograph">Токопр</string>
    <string name="gl_сompr">Глав компр</string>
    <string name="ast">АСТ</string>
    <string name="sot">СОТ</string>
    <string name="supply_voltage">Снятие U</string>
    <string name="title_text">Аварийные карты Демиховского Машиностроительного Завода для электропоезда серии ЭП2Д</string>
    <string name="dop_info">Дополнительная информация</string>

    <string name="akb_title">Проверку состояния аккумуляторных батарей необходимо производить по монитору УПУ обращая внимание на напряжение АБ, заряд, а также на сообщения о состоянии АБ на панели ЦСО. Про отсутствие заряда АБ в головном вагоне так же сообщит речевой информатор КТОС-ПОС в кабине. Дополнительно состояние АБ необходимо проверять в шкафу №4 головного и прицепного вагона №3 по амперметрам и вольтметрам. Необходимо следить за состоянием СЗН-ЗУ в шкафу №5 головного и №4 прицепного вагонов по индикаторам "Работа", "Заряд", "Отказ ДТ". </string>
    <string name="akb_not_U">При включении АБ нет напряжения 110В </string>
    <string name="akb_checks">Проверить Q29, Q30, плохой контакт в 15 - 15Ф контактора БК;Проверить СЗН-ЗУ по индикации ламп «Работа» и «Питание», автоматы на СЗНе Q1,Q2 (Q3),проверить автомат Q2 «Выпрямитель», СЗН может зависнуть и показывать исправную работу, его надо перезагрузить путем выключения автоматов СЗН Q1, Q2 и  Q2»Выпрямитель», и вытащить разъем СЗН Х6, через 30 секунд включить все в обратной последовательности</string>
<string name="akb_low">На батареях всего поезда пониженное напряжение (менее 80 В) </string>
    <string name="akb_low1">На одном из вагонов неполное к.з. в проводах 15-30 или это свидетельствует о закороченных контактах реле КЗБ (СЗН провода 15Ф/15ФГ), низком уровне заряда АКБ, либо наличии мощной нагрузки в бортовой сети (включен всп.компр. итд). Выключить Q13 по всему поезду и определить неисправную секцию </string>
    <string name="akb_work_q29">При включении АБ срабатывают автоматы Q29 или Q30 </string>
    <string name="akb_work_q29_1">Пробой диодов выпрямителя V1-V6. Выключить автомат Q2 «Выпрямитель», выключить БК принудительно, подать питание с провода 15Ф на 15ФГ</string>
    <string name="akb_work_q29_2">К.з. в цепи проводов 15-30. Выключить автомат Q2 «Выпрямитель», выключить АБ</string>
    <string name="akb_not_110">Нет питания 110В от соседних секций </string>
    <string name="akb_not_110_1">Проверить Q13 на неисправной секции, а также на соседних секциях. Дополнительно проверить состояние межвагонных соединений (сцеплены/расцеплены)</string>
    <string name="akb_not_kzb">При низком заряде АБ и нажатием кн. "Вкл АКБ" на СЗН, контактор КЗБ не замыкается. </string>
    <string name="akb_not_kzb1">Принудительно включить контактор КЗБ, произвести запуск преобразователя/ПСН, убедиться, что на проводе 15ЭА есть питание (+110В), только в этом случае повторно нажать кнопку «Вкл. АКБ» на СЗН, а в случае не включения КЗБ на время до перемещения поезда в депо, допускается установка электрического проводника на клеммы контактора КЗБ (при отключении преобразователя/ПСН временное электрическое соединение необходимо демонтировать!). СЗН автоматически отключает положительный потенциал АКБ от бортовой сети вагона при падении напряжения бортовой сети ниже 94-96В, проводить работы по восстановлению заряда АКБ вагона нужно проводить именно при этих показаниях и не допускать более глубокий разряд (глубокие разряды АКБ приводят к досрочному выходу из строя элементов АКБ)</string>
    <string name=" "> </string>
    <string name=" "> </string>
    <string name=" "> </string>
    <string name=" "> </string>
    <string name=" "> </string>
    <string name=" "> </string>
    <string name=" "> </string>
    <string name=" "> </string>
    <string name=" "> </string>
    <string name=" "> </string>
    <string name=" "> </string>






</resources>