<resources>
    <string name="app_name">Emergency_maps</string>
    <string name="logo_name">cppk_logo</string>
    <string name="akb">Акб</string>
    <string name="vspom_сompr">Вспом компр</string>
    <string name="drive">Тяга</string>
    <string name="bv">БВ, КЗ</string>
    <string name="protect">Защита</string>
    <string name="safety_device">Приб без</string>
    <string name="loop">Петля</string>
    <string name="pantograph">Токопр</string>
    <string name="gl_сompr">Глав компр</string>
    <string name="ast">АСТ</string>
    <string name="sot">СОТ</string>
    <string name="supply_voltage">Снятие U</string>
    <string name="title_text">Аварийные карты Демиховского Машиностроительного Завода для электропоезда серии ЭП2Д</string>
    <string name="dop_info">Дополнительная информация</string>
    <string name="akb_title">Проверку состояния аккумуляторных батарей необходимо производить по монитору УПУ обращая внимание на напряжение АБ, заряд, а также на сообщения о состоянии АБ на панели ЦСО. Про отсутствие заряда АБ в головном вагоне так же сообщит речевой информатор КТОС-ПОС в кабине. Дополнительно состояние АБ необходимо проверять в шкафу №4 головного и прицепного вагона №3 по амперметрам и вольтметрам. Необходимо следить за состоянием СЗН-ЗУ в шкафу №5 головного и №4 прицепного вагонов по индикаторам "Работа", "Заряд", "Отказ ДТ". </string>
    <string name="akb_not_U">При включении АБ нет напряжения 110В </string>
    <string name="akb_checks">Проверить Q29, Q30, плохой контакт в 15 - 15Ф контактора БК;Проверить СЗН-ЗУ по индикации ламп «Работа» и «Питание», автоматы на СЗНе Q1,Q2 (Q3),проверить автомат Q2 «Выпрямитель», СЗН может зависнуть и показывать исправную работу, его надо перезагрузить путем выключения автоматов СЗН Q1, Q2 и  Q2»Выпрямитель», и вытащить разъем СЗН Х6, через 30 секунд включить все в обратной последовательности</string>
<string name="akb_low">На батареях всего поезда пониженное напряжение (менее 80 В) </string>
    <string name="akb_low1">На одном из вагонов неполное к.з. в проводах 15-30 или это свидетельствует о закороченных контактах реле КЗБ (СЗН провода 15Ф/15ФГ), низком уровне заряда АКБ, либо наличии мощной нагрузки в бортовой сети (включен всп.компр. итд). Выключить Q13 по всему поезду и определить неисправную секцию </string>
    <string name="akb_work_q29">При включении АБ срабатывают автоматы Q29 или Q30 </string>
    <string name="akb_work_q29_1">Пробой диодов выпрямителя V1-V6. Выключить автомат Q2 «Выпрямитель», выключить БК принудительно, подать питание с провода 15Ф на 15ФГ</string>
    <string name="akb_work_q29_2">К.з. в цепи проводов 15-30. Выключить автомат Q2 «Выпрямитель», выключить АБ</string>
    <string name="akb_not_110">Нет питания 110В от соседних секций </string>
    <string name="akb_not_110_1">Проверить Q13 на неисправной секции, а также на соседних секциях. Дополнительно проверить состояние межвагонных соединений (сцеплены/расцеплены)</string>
    <string name="akb_not_kzb">При низком заряде АБ и нажатием кн. "Вкл АКБ" на СЗН, контактор КЗБ не замыкается. </string>
    <string name="akb_not_kzb1">Принудительно включить контактор КЗБ, произвести запуск преобразователя/ПСН, убедиться, что на проводе 15ЭА есть питание (+110В), только в этом случае повторно нажать кнопку «Вкл. АКБ» на СЗН, а в случае не включения КЗБ на время до перемещения поезда в депо, допускается установка электрического проводника на клеммы контактора КЗБ (при отключении преобразователя/ПСН временное электрическое соединение необходимо демонтировать!). СЗН автоматически отключает положительный потенциал АКБ от бортовой сети вагона при падении напряжения бортовой сети ниже 94-96В, проводить работы по восстановлению заряда АКБ вагона нужно проводить именно при этих показаниях и не допускать более глубокий разряд (глубокие разряды АКБ приводят к досрочному выходу из строя элементов АКБ)</string>
    <string name="not_1vspomc">Не работает компрессор на одном из вагонов </string>
    <string name="not_1vspomc1">Отсутствие наполнения напорной магистрали воздухом при работающем двигателе – проверить правильности положений рукояток кранов в шкафу управления №1.  </string>
    <string name="not_1vspomc2">Нет запуска двигателя всп. компрессора – проверяем наличие питания (110В) в цепи проводов 15 и 13 в шкафу № 1 моторного вагона,проверить АЗВ Q22,  включено или нет реле РВК (если не включено поджать руками, проверить запуск), если включено реле РВК, а всп.компр. не работает - запись в ТУ-152 пользоваться остальными (при необходимости наполнять "мешок").Если реле РВК не включено, а питание на проводе 13А есть, то надо вскрыть реле давления (РД) и убедится в наличии контакта между подвижным и неподвижным контактами, восстановить эл. соединение между контактами. </string>
    <string name="not_oll_vspomc">Компрессоры не включаются по всему поезду</string>
    <string name="not_oll_vspomc_do">Проверить Q50 на пульте управления, положение переключателя В10 Управление из шкафа/Управление из кабины (моторный вагон), обрыв провода 13 в первой межвагонке (управлять включением из хвостовой кабины). Проверить исправность кнопки "Всп компр" в кабине</string>
    <string name="not_drive">Не собирается схема тяги в том числе с БРУ</string>
    <string name="not_drive_bru">Если не собирается схема тяги в первую очередь попробовать привести поезд в движение с БРУ, после проверить ФУСы на предмет перегорания и воспользоваться кнопкой «Вкл ВДА». При сборе аварийных схем пользоваться электрическим торможением запрещается, поезд ведется только на ЭПТ.</string>
    <string name="not_drive_diagnostics">Диагностика </string>
    <string name="not_drive_diagnostics_do">После постановки БКМ в тяговую позицию нет сбора схемы тяги. Давление в ТМ 4,5-4,8. ППТ в положении «голова». Двери закрыты индикатор на «двери» горит. Индикатор БВ и РН погашены. Вспомогательные машины включены. «Q54» включен.</string>
    <string name="transition_bru">Переход на БРУ </string>
    <string name="transition_bru_do">Сорвать пломбу и открыть крышку. Перевести переключатель в положение БРУ. Реверсивную рукоятку из БКМ, вставить в гнездо БРУ и повернуть в положение «Вперед»</string>
    <string name="transition_bru_q54">Сработал Q54 - восстановить, неисправен выключатель ВУ ( поставить перемычку на тумблер ВУ) </string>
    <string name="not_work_bru">Нет включения КВХ </string>
    <string name="not_work_bru_do">Проверить контакт ЭПК неоднократным поворотом ключа. Принудительно (вручную) включить КВХ. Произвести отключение ВДА.Принудительно подать питание на провода 2 и 11 и вручную однократно нажать ПРК (для ЭП2Д).</string>
    <string name="not_drive1">Не собираются цепи режима тяги, вспомогательные машины работают, лампа ЛКиТ не сигнализирует </string>
    <string name="not_drive1_do1">Выключить и через 25 - 30 сек. вновь включить ВУ, восстановить защиту. Проверить есть ли сбор схемы «тяга» при постановке реверсивной рукоятки «назад» </string>
    <string name="not_drive1_do2">Уставновить главную рукоятку БКМ в положение "М". По вкладке "Пульт-управления" на экране блока ДС-1 машиниста проверить наличие питания на проводах: 22А, 22В и 22У при этом на схеме цепи должны быть выделены зеленым цветом. Если отсутствует питание на проводе 22В, то необходимо проверить автоматический выключатель QF6 "22В" УПУ (средняя тумба). Если остутствует напряжение на проводах 22В и 22У, установить в шкафу перемычку 15-22В.  Если лампа ЛКиТ сигнализирует, а КВХ не включается, то необходимо поставить ручку БКМ в «М» и нажать кратковременно КВХ, если поезд начнет движение – значит нет минуса и необходимо установить перемычку между проводами 30-30К, проверить реле РПТ - должно быть отключено </string>
    <string name="not_drive1_do3">КВХ включается, лампа ЛКит не сигнализирует - соединить перемычкой на КВХ левую и правую верхнюю пайку 22В - 22М </string>
    <string name="not_drive1_do4">КВХ включается, лампа ЛКиТ сигнализирует - соединить перемычкой на КВХ левую и правую нижнюю пайку 22М – 2 </string>
    <string name="bv_drive">Сработал БВ или дифференциальная защита во время пуска</string>
    <string name="bv_drive_do">Восстановить защиту, при пуске задержать рукоятку контроллера в маневровом положении, перевести в ходовое, если защита не сработала, продолжить движение. В случае повторного срабатывания защиты (общее количество не более 2-х раз) исключить вагон из тяги. В пункте оборота установить изолирующие прокладки в тормозные и реверсивный переключатели неисправного вагона</string>
    <string name="bv_edt">Во время электрического торможения сработал КЗ, на пульте загорелась лампа БВ</string>
    <string name="bv_edt_do">Пробой двигателя на землю или нарушение изоляции силовых цепей, неисправны контакторы Т, ЛКТ, ЛК. Определить вагон и восстановить защиту, если защита повторно сработает в тяге - отключить вагон. Защита сработала не в тяге, а в торможении, отключить кнопку В-8 "Торможение" на неисправном вагоне, убедиться что тормозной переключатель находится в положении Тормоз. На стоянке следует проверить торможение с поднятыми токоприемниками, убедиться что РСВ включается правильно. Если этого не происходит, то неисправен блок САУТ. </string>
    <string name="not_inc_bv">Не восстанавливается защита на всем поезде, горит лампа БВ (лампа К не горит)</string>
    <string name="not_inc_bv_do">Проверить положение ППТ, нет контакта в ППТ 22-22Д (проверить), ППТ 440а-440б (проверить), в случае отсутствия электрического соединения между контактами указанных пар проводов, для вывода электропоезда с перегона допускается установка электрического соединения.  </string>
    <string name="not_inc_oll_bv">Не восстанавливается защита на всем поезде, лампы БВ и К сигнализируют </string>
    <string name="not_inc_oll_bv_do">Проверить контакты в кнопке "Возврат защиты", восстановить БВ с клеммовой рейки (провода 15 - 7, соединение установить на 1-2 секунды), перемычка 22Б - 22В(шкаф№1) и по пульту УПУ наличие питания 22В провода </string>
    <string name="not_inc_oll_bv_psn_work">Не восстанавливается защита на всем поезде, ЛКиТ горит, после нажатия на кнопку "Возврат защиты" и выключения ВУ преобразователи продолжают работать  </string>
    <string name="not_inc_oll_bv_psn_work_do1">Постороннее питание провода 7 от пр. 15. На всех моторных вагонах нужно снять провод 7 с клемовой рейки, БВ восстановить с помощью кнопки "Восстановление защиты" на моторном вагоне. После выключения ВУ и смены кабины управления, снятия напряжения в к/сети или срабатывания защиты на вагоне - действия по восстановлению защиты повторить снова в том же порядке. Если произошло постороннее питание провода №7 в пути следования данная неисправность будет обнаружена только после выключения ВУ или снятия напряжения в к/сети</string>
    <string name="not_inc_one_bv">Не восстанавливается защита на одном из моторных вагонов, лампа БВ горит. </string>
    <string name="not_inc_one_bv_psn_not_work">Не работает ПСН, при восстановлении защиты лампа БВ не гаснет - проверить цепь включения ПРУ: Q-19 на моторном вагоне, блок контакт РББ-1 22П - 17А, РББ-2 17А - 17, не передается 17 провод между моторным и прицепным вагоном, неисправен ПРУ. </string>
    <string name="not_inc_one_bv_psn_work">ПСН работает, БВ не восстанавливается, лампа не гаснет. </string>
    <string name="not_inc_one_bv_psn_work_do">Проверить автоматы Q-21,Q-23,Q-31, неисправен блок БУКЗ, неисправен вентиль БВ, обрыв катушки БВ и КЗ, попадание грязи, льда, посторонних частиц под якорь аппарата.Восстановить автоматы Q-21,Q-23,Q-31, убедиться в наличии напряжения на проводах 66, 67 (Q-41,Q-42 на прицепном или головном вагонах)</string>
    <string name="blok">Неисправность КЛУБ-У,БЛОК,ЭПК </string>
    <string name="blok_diagnostic">Погасание индикации ДС-12. Непрерывный свисток ЭПК. Несоответствие или отсутствие кодирования более 1 блок участка. Неисправность углового датчика скорости. Иные неисправности в соответствии с РЭ и Л-230 </string>
    <string name="actions">Действия</string>
    <string name="blok_actions">Перезагрузить БЛОК (КЛУБ-У) на время не менее 30 секунд. Проверить работу СЗН и АКБ, восстановить работу и заряд (действовать в соответствии с аварийной картой №1). Проверить автоматы  Q73</string>
    <string name="blok_not_recovered">Работа не восстановилась</string>
    <string name="blok_recovered">Работа восстановилась</string>
    <string name="blok_not_recovered_do">Перекрыть разобщительные краны НМ и ТМ к ЭПК. Произвести отключение ВА на блоке В. Вставить ключ ЭПК. Выполнить запись в журнал ТУ-152. В пути следования производить проверку востановления работоспособности </string>
    <string name="blok_recovered_do">Продолжить следование. Через ДСП доложить об исправности приборов безопасности. Выполнить запись в журнал ТУ-152</string>
    <string name="malfunction_loop">Неисправности петли безопасности</string>
    <string name="not_control_ecb">Не горит лампа "Контроль ЭЦБ" происходит экстренное торможение, тяга не собирается</string>
    <string name="not_control_ecb_do">Проверить индикацию УПУ на предмет наличия информации о срыве стоп-крана, при срыве стоп-крана, произвести отключение тумблера SA 24 (правая часть УПУ-3 "Блокировка стоп-крана")</string>
    <string name="not_control_ecb_do1">При отсутствии срыва стоп-крана, перекрыть кран перед КЦБ (в головной и хвостовой кабинах)</string>
    <string name="not_control_ecb_do2">При отсутствии срыва стоп-крана, перекрыть кран перед КЦБ (в головной и хвостовой кабинах) При не восстановлении работоспособности петли безопасности, произвести отключение тумблера «Откл.ЭЦБ», при этом управление ЭПТ и ПТ осуществляется штатно, с контроллера пневматического тормоза КПТ</string>
    <string name="down_pantogr_cross">Опустились токоприемники до креста</string>
    <string name="rbb">Сработало РББ-1 на одном из вагонов</string>
    <string name="ptrs">Сработало ПТРС на одном из вагонов</string>
    <string name="rbb_do">Определить по лампе СНВ (Синяя) вагон. В шкафах управления № 1 моторных вагонов путем осмотра контактов реле РББ-1 (контактная группа реле не поджата к якорю реле) либо нажатием тестовой кнопки на корпусе реле РББ-1 (в случае прекращения утечки воздуха из клапана КЛП-О считаем, что в секции с данным вагоном неисправна цепь блокировок безопасности) выявить в какой секции разомкнута цепь блокировок безопасности; осмотром тамбуров неисправной секции убедиться в том, что шкафы управления и люки чердачных помещений закрыты на замки, посторонние предметы в створках шкафов отсутствуют, а на створках шкафа № 4 моторного вагона установлены защитные стекла смотровых окон, при этом допускается (для вывода электропоезда с перегона) принудительное включение реле РББ1. Для вывода с перегона электропоезда с неисправными цепями блокировок безопасности необходимо обеспечить присутствие ответственного лица в заднем тамбуре неисправного моторного вагона, с целью ограничения несанкционированного вскрытия шкафа № 4</string>
    <string name="ptrs_do">Определить по лампе СНВ (Синяя) вагон со сработавшим реле ПТРС, в шкафу управления № 2 осмотреть реле ПТРС (контактная группа реле будет поджата к якорю реле) приступить к осмотру вагона на выявление признаков возгорания, в отсутствие признаков возгорания, восстановить работу ПТРС путем переключения Q45 на моторном вагоне,   Q40 на прицепном и головном вагонах</string>
    <string name="provod26">Постороннее питание 26 провода</string>
    <string name="provod26_do">На опустившейся половине поезда, произвести снятие провода 26 с клемной рейки на любом прицепном вагоне (кроме головного), по отсутствию травления воздуха в КЛП-О определить исправный вагон и поднять токоприемник путем нажатия вентиля КЛП-П. На неисправном вагоне подать питание с 15 провода на 17 провод, без поднятия токоприемника</string>
    <string name="not_work_oll_pantogr">Возможные причины отсутствия управляемости токоприемниками по всему составу при исправных цепях блокировок безопасности и не срабатывании реле ПТРС</string>
    <string name="diod_V5_56">Пробой диода V5, Постороннее питание 56 провода</string>
    <string name="diod_V5_56_do">Снять 56 провод с клемной рейки WAGO в шкафу управления № 3 моторного вагона (у креста) определить исправную секцию и вывести электропоезд с перегона</string>
    <string name="button_pantogr">Неисправность кнопки «Подъем токоприемника»</string>
    <string name="button_pantogr_do">Убедится в неисправности кнопки путем поднятия токоприемников с хвоста поезда, или путем подачи питания на провод 25 в голове поезда</string>
    <string name="provod25">Обрыв провода 25</string>
    <string name="provod25_do">Подать питание с 13 провода на 25 провод и управлять подъемом токоприёмников кн. «Всп. компр»</string>
    <string name="gl_compr">Главные компрессора</string>
    <string name="not_work_oll_compr">Компрессоры не включаются по всему поезду</string>
    <string name="not_work_oll_compr_do1">Проверить автоматы Q17 в обоих головных вагонах в шкафу №1, проверить регулировку регулятора давления АК-11Б в двух кабинах. При невозможности восстановить АК-11Б, устанавливается перемычка с 13 на 27 провод, при этом включением компрессоров управляет машинист путем включения и выключения кнопки Всп. компрессор на блоке В кабины управления</string>
    <string name="not_work_oll_compr_do2">При аварийном отключении автоматического выключателя Q17, необходимо в каждом прицепном вагоне от клеммной рейки шкафа № 2 отключить провод 27 и установить перемычку между проводами 13 и 27Б. Управление включением компрессора осуществлять кнопкой «Всп. Компрессор» на блоке В, в кабине управления. При этом применять ЭДТ категорически запрещено</string>
    <string name="not_work_one_compr">Не работает компрессор на одном из вагонов</string>
    <string name="not_work_one_compr_do">Проверить автомат Q15,  проверить индикацию теплового реле на БИ компрессора, проверить 3-х полюсной автомат в ящике ВКУ и проверить выключатель блокировки безопасности путем нажатия на подвижную часть выключателя установленную внутри ВКУ (в случае необходимости, до постановки электропоезда на ремонт допускается приведение в рабочее состояние выключателя подручными средствами (изоляционная лента, монтажный ремешок, соединение проводов внутри выключателя итд).</string>
    <string name="work_ast">Несанкционированное срабатывание стояночного тормоза ТСА-10</string>
    <string name="ast_diagnostic">При отпуске тормозов не гаснет индикатор СОТ. Замедление не соответствующее профилю пути. Шток ТЦ не убирается в полость цилиндра. Прижатие колодок и нагрев поверхности катания. Остановка по сигналу КТСМ</string>
    <string name="ast_do">Остановка МВПС (доклад ДСП). Наполнение ТЦ до максимального давления ЭПТ.Выдержка 30 сек, отпуск ЭПТ </string>
    <string name="sot_not_lit">Индикатор СОТ погас</string>
    <string name="sot_lit">Индикатор СОТ не погас</string>
    <string name="sot_lit_do">Произвести механический отпуск ТСА с помощью специального ключа. Произвести отключение двух ТСА-10 на данной тележке. Произвести осмотр колесных пар тележки. Выполнить запись в журнал ТУ-152</string>
    <string name="sot_not_lit_do">Продолжить следование. В пункте оборота осмотреть состояние ТСА-10, подводящую трубку к сервоприводу. Выполнить запись в журнал ТУ-152 </string>
    <string name="sot_lit_after_brakes">Не погас индикатор СОТ после отпуска тормозов в движении или на стоянке</string>
    <string name="sot_diagnostic">После отпуска тормоза сигнализирует индикатор СОТ на панели индикации УПУ. Давление в ТЦ по манометру головного вагона отсутствует/в наличии. Индикатор перекрыши ЭПТ не сигнализирует</string>
    <string name="sot_actions">Остановка МВПС (доклад ДСП). Наполнение ТЦ до максимального давления ЭПТ. Выдержка 30 сек. Отпуск ЭПТ. Произвести визуальный осмотр тормозных цилиндров, на выход штока на ТЦ каждого вагона (Сработало ТСА-10, действовать в соответствии с аварийной картой по АСТ)</string>
    <string name="brakes_not_release">Не отпустили тормоза ЭПТ или ПТ</string>
    <string name="sot_malfunction">Неисправность датчика СОТ</string>
    <string name="brakes_not_release_do">Перекрыть разобщительный кран к тележке. Визуально убедиться в уходе штока в полость цилиндра и отходу тормозных колодок. Осмотреть колесные пары тележки на предмет образования ползунов</string>
    <string name="sot_malfunction_do">Произвести отключение провода 51А на рейке WAGO (шкаф №2 моторного, немоторного и головного вагонов). Для выведения электропоезда с перегона</string>
    <string name="emergen_u">Аварийное снятие напряжения</string>
    <string name="breakdown_u">Пробой высоковольтной части</string>
    <string name="breakdown_u_do"> При снятии напряжения в к/с, определить в каком режиме движения поезда производится снятие напряжения – «тяга», «ЭДТ», «на выбеге». В режимах «тяга/ЭДТ» определить неисправный вагон (визуально либо по показаниям монитора ДС УПУ), неисправный вагон исключить из «тяги/ЭДТ». Если напряжение в к/с снимается в режиме выбега/стоянки, то необходимо: перед подъемом первого по ходу движения токоприемника убедиться, что до креста нет пробоя по крышевому оборудованию (осмотр производить с помощью системы видеонаблюдения в кабине машиниста, подниматься на крышу электропоезда находящегося под к/с категорически ЗАПРЕЩЕНО!). В случае отсутствия повреждений крышевого оборудования на первом моторном вагоне с головы поезда - в моторных вагонах до креста (кроме первого моторного вагона с головы) деактивировать АГР, после чего произвести подъем первого по ходу движения токоприемника и продолжить движение для вывода поезда с перегона, токоприемники до креста поднимаются в движении последовательно (с запуском ПСН и проверкой сбора схемы в режиме «тяга»), подъём токоприемников осуществляется управлением из шкафов № 1 моторных вагонов. После креста токоприемники поднимаются после вывода поезда с перегона, с предварительной деактивацией АГР, последовательным подъемом, запуском ПСН и проверкой работоспособности схемы сбора «тяги». В случае повторного снятия напряжения, данный вагон исключается из тяги (с установкой изолирующих прокладок в ТП и реверсор), деактивируется АГР, токоприемник переводится в положение "Ручное"</string>








</resources>